啱啱喺旺角站見到達哥

我喺旺角仲見到有個毒撚拖住樓主老母入時鐘酒店

而家連睇達哥都無圖